在21世纪初，一波袜子制造商倒闭，紧随其后的是食品加工厂、塑料厂、汽车厂和灯泡厂。 2020年8月14日《麻省理工科技评论》| 
 而且，在塑料中，你知道，通常塑料很难回收，因为在一个小杯子中，他们使用了三种不同的塑料，实际上在回收循环中是无法分解的。 经济增长是错误的目标吗? (第429集)Stephen J. Dubner | 2020年8月13日|魔鬼经济学 
 一周的测试结果显示，燃烧石油、燃料或塑料等以石油为基础的产品所产生的化合物高于平均水平。 2020年7月24日，圣地亚哥之声报道 
 另外，请不要用塑料垃圾袋丢弃可回收物品。 环境报道:在新公园计划下，规模并不总是重要的|MacKenzie Elmer | 2020年7月13日，圣地亚哥之声 
 这个用塑料布做成的帐篷覆盖着病人的头和肩膀。 应对新型冠状病毒需要新的想法|Kathiann Kowalski | 2020年5月7日|学生科学新闻 
 他还是一个有魅力的、上镜的演讲者，几年前的整容手术改善了他的脸。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽 
 金属餐具经过多年的塑料加工后的味道也会很滑稽。 他40年后出狱的第一天:适应外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野兽 
 盖上保鲜膜，让红枣变软，大约需要15分钟。 制作“The Chew’s”卡拉·霍尔粘稠太妃布丁|卡拉·霍尔| 2014年12月28日|每日野兽 
 当人们开始猜测什么是整容手术时，网络上的讨论变得震耳欲聋。 打屁股、打架和比尔·考斯比:2014年最大的名人丑闻 
 他的下巴靠在厚厚的塑料项圈上，项圈扣在脖子上。 地下城和生殖器钳:在一个传奇的BDSM城堡|Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野兽 
 一开始，酒吧是粉红色的砂岩，光滑，覆盖了一层塑料涂层。 边境的费用|Horace Brown Fyfe 
 对于这些，塑料性质已经被取代，但仍然没有得到任何东西。 《哲学词典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-玛丽·阿鲁埃(伏尔泰) 
 铬小餐桌和塑料家具在位于马里恩的工厂生产。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 在这个阶段，用来切割鞋面和鞋底的橡胶片是塑料的，非常粘。 知识的神奇之书|各种各样 
 艺术在弗吉尼亚蓬勃发展，从早期的手工业到现在的塑料雕塑。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培